是日午餐 伏到

黑色果舊係蟹?

係

似炸曱甴

難食到

邊間黎

pizza hut？

睇標題以為係百里香。。。

中非屌

邊樹食架

pizza hxx

yup

what

home delivery

仆你個街 早啲開post嘛
下午叫左黎試
無咸蛋味 個軟殻蟹原來唔係件件有(之後睇返要加錢)
垃圾到